休息撚可唔可以答答我？點解要通過人權法就要休息？

姐係好多人遊行，香港就有人權？
姐係好多裝修，香港就有民主？
姐係有神獸出現，黑警就唔濫暴？
休息只可以係為左行更遠既路，而唔係無限休息

推